其實比「家用」女朋友係咪應份？

我女朋友老母覺得要比到錢個女人洗 先叫比到安全感人
所以成日wtp chur我叫我比多啲錢我女朋友旁身
但係大家都仲係讀緊書 都只係做緊暑假工
每個月揾得9k 都唔係多錢
加上我同女朋友不嬲都有共識要財政獨立
要點先說服佢老母佢果套已經唔啱用係依個時代

你條女識諗既話 就會識點配合

你地兩個deal佢老母9 知咩

搵得9K就唔好講呢啲啦

都未係「一家人」，點畀「家用」？

付出與代價

同佢老母講：畀錢你個女傍身，是咪同做雞無分別？

痴撚線老母,咪理佢
諗住結婚既話 有啲咁既外母真係食得屎

你肯定自己係拍緊拖?

我條女有同佢啊媽講
但係佢啊媽好堅持

拍拖咋洗撚比家用

on9 logic
女朋友咋
結左婚再講啦

拍拖已經要家用 結左婚分分鐘成份糧都拎哂

賣女咩

點撚解要俾家用 又唔見條女拎佢份糧出黎

如果將來一定會娶佢既傍身合理，你計住哂俾左幾多佢，將來分手拎番哂先得。

BTW, 未結婚都咁濕鳩，將來結左婚仲煩，你都係同條女分手穩陣

唔係一齊住 比咩家用

佢老母明唔明咩叫家用

佢啊媽知我地諗住年底同居 所以一路揾位入
覺得我照顧唔到佢

咁9k的確照顧唔到
拍下拖屌個西姐，真係結先算啦

痴撚線 拍左十年都唔會咁啦
唔嘈獲勁既佢都以為自己岩

ptgf

叫雞都要畀家用啦，冇錢收就雞都不如

問下伯母你個女幾錢Q😂

同居?
住邊? 痴屋企? 自己有樓? 租樓?